如果日本仲每日有幾十個武漢肺炎新症，大家仲去唔去日本旅行？

假設港日兩邊都取消咗檢疫
但日本仲每日有幾十個新症
你去唔去？

每日有幾百都去啦,幾十大把人去啦
最多去遠少少

利伸 唔去

去，驚西咩
佢敢開關，歐洲都敢去

每日都有人傷風感冒架啦，有咩好怕？

山陰 東北啲縣真係多謝晒
原來守得好哋哋，遊客一入境又再爆過

即去 唔洗諗咁多

佢肯開我敢去

香港遊客應該ok嘅

歐美印巴嗰班應該好多人帶病毒係身

成大班港豬狗衝，可能包括我

要香港都解封關口先得
去完返香港 隔離14天 = 唔洗去

一開頭咪寫咗假設兩地都唔洗檢疫

億幾人得幾十個仲想點

咁一定去 武肺都係5%亡率 有咩好驚？
中招咪去醫院醫

已經無用罩好耐

岩手咁耐都係0確診

其實日本驗得咁少case 啲確診數都唔係幾trust-worthy

有得飛要我唔戴罩去醫院行一轉都唔怕

當然去
依稀記得除東京及大阪外，其他地方的個案數字都係好低

gogogo
即刻請假飛

狗衝去

本身日本人都經常戴口罩，問題不大

去埋飛田新地

我會去

隻病毒死亡率唔高. 趁後生. 中一次攞抗體算. 不過好似有抗體都可以中第2次?

即刻去